老實說 您地想點？

九月二係咪大三罷 文宣熱門都無？

自推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

唔係9月開學舞照跳馬照跑
無時間去遊行到時就自然冇人反對政府
條例就會輕鬆通過

[9月2]早上full gear番母校聲援義士